聽朝唔好沉迷塞鐵，仲有rb要整架

最好遠離巴士站但又多車流嘅地方
唔好同藍絲有正面衝突

點set rb/雪糕筒扮封路希望大家仲記得

推

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

邊有人

。

Push

PUSH